死2件黑警姐,做得政治打手就預左,曱甴強玩鳩你地...咩都大曬馬唱歌咁陣丈, 又亂拉...最後咪做撚死你地囉

今晚飲香檳先

呢兩個肯定收咗美國佬安家費先去死啦
依家險国家內憂外患喺咁嘅風頭火勢竟然用死嚟逃避執勤 除咗收咗美國佬錢都無其它原因解釋到